呢幾日會去探手足，有冇咩想我帶話？

如題
我會記入腦到時轉達
再翻黎覆翻大家
可以起我底 唔係膠

4045725810484616195716

Thx

天氣凍 食多d野著夠衫！

佢食私飯 依家肥到仆街 以前有腹肌⋯⋯
會叫佢好好take care

成個月冇見 應該又肥左

竟然

因為私飯係嗰啲茶餐廳嗰啲飯
喺入面有冇得做gym 有冇得食嗰啲大隻粉
肥撚到仆街 成塊面都脹撚咗